拜登：若然當選會停止對中國貿易戰

Democratic presidential candidate Joe Biden said he would remove Donald Trump’s tariffs on imports from China, which are taxes on U.S. consumers and companies.

出現了

真係想推美國滅亡

咁快表忠

到時高估值既美股可以轉返一部份港股，
民主黨會飽返飽中國

美國d工廠有可翻去中國開廠,美國人職位有減少， 咁算唔算美奸

之前屌侵唔夠強硬
而家又唔打 trade war

各自歸邊係好事

等選民決定國家未來

拜登信唔過 邊個會信佢

我地唔信都冇用，我地冇票

屌你啦,大陸登

終於露底

奶一奶共
大把支那妹妹仔俾廢老登奶呀奶呀

佢係咪同湯十一 一樣, 有sex tape 响某黨手上

拜登當選會唔會係美國史上最廢總統

Push

數據顯示，只有33%的民主黨人認為要對中國強硬

符合黨情

感覺侵爺準備會爆sleepy joe 共諜黑材料

拜登最後贏 大家心情會點

Spy

拜登選到即係世界比中共壟斷
好心班white trash醒下啦屌你老母
BLM到傻鳩左？？？？
定係玩抖音玩到智撚障左？？？？

但係trump管唔撚住自己把口,個朵臭晒基本上輸撚硬,你預期佢贏不如祈禱侵中風換老蓬上或者拜登暴斃換個反共嘅上去

見條撚樣咸咸濕濕咁

見佢講野成日陰陰咀笑 個樣又好似唔夠氣咁
你睇阿侵行出黎個款先有霸氣

佢係咪想棄選？唔怪得近排trump選票急升

淨係一句
You aint black

有冇諗過，如果連個老人痴呆加戀童加奶共都選到。
証明左民主制度都係有缺陷。
好易比左膠控制

好野
D人又話佢反共勁過侵
侵係商人
變下好d

邊個係商人都未知

疊埋心水去英國

多數選民應該剩係會睇邊個會幫到美國本土
仲有一大堆唔想侵侵連任既左膠

佢呃到美國人就得啦

11Joe

老人痴呆係咁

直接滅支？？

呢條仆街做到總統真係會廢過奧巴馬

最驚啲左膠玩只投侵侵嘅對家

拜登：凡是浸反對的 我都贊成

並狗

咁快露底

而加唔係邊個信佢
係侵佢周圍辣著火頭立敵
侵侵收撚硬皮 你班仆街連登仔係咁燈

梁繼平: 請捐款支持HKDC

China joe

兩個都咁on9 , 美國佬點簡得落手

China joe係咪喺雪廠街俾人捉黃腳雞?

呢啲咁嘅人渣

中間個個佢奶得幾爽

直頭係世界未來
總統唔係大晒，不過對個國策影響好大

China Joe

Trump把口有咩問題？唔覺有問題

Trump無事啦

強國d公司頂唔到咁耐

牙膏依家太早啦

唔好燈

Joe exotic

直接棄權

美國完全有著數嘅deal

一電視辨論就見真章

屌你老母查下佢係咪共產黨黨員啦

美國人愛中國

just flu

係人類文明滅亡至真

邊個國家嘅民主制度唔係咁
唔啱你心水候選人當選就唔係民主

Okay Pedo Joe食屎

汪汪汪 汪汪汪 汪汪汪汪汪

佢地仲係唔明咩叫民主

可能係美國啲選民更加信唔過侵侵